提提大家聽日係721 四個月

將全部憤怒集中係聽朝黎明行動可以嗎？

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

推